係戴口罩唔係帶口罩，你班文盲讀多少少書

好撚躁，好似no one less咁

agree...

好叻

唔係我叻，係你哋唔識字

一定係

係lag機 唔係leg機呀
仲話BNO移民乜乜乜 笑撚大人個口呀
你班文盲讀多少少書

真係好撚basic

我鐘意帶多個後備口罩出街

九唔撚搭八，我而家就係捉緊啲人用錯個「帶」字，你就問我第二樣嘢冇撚logic

你屌閪
對手摸唔到lin頭？

我係講緊我有帶口罩，唔係有戴口罩
你誤會晒